你的眼中藏着什麼 我從來都不懂

why

不知道 不明暸 不想要

為什麼 我的心

明明是想靠近

卻孤單到黎明

給你全部全部全部全部自由~~~

不打擾是我的溫柔

Byebye